{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12553&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해월포펜션"
    },
    "text": "ペンションは月浦海水浴場に位置し、日の出と日没を鑑賞できるメリットがあります。 周辺には南海ドイツ村とタレンイ村、尚州銀砂ビーチなど様々な観光地があり、様々な楽しみどころを提供しています。 チェックイン時間は4時、チェックアウト時間は12時以降と決まっています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できませんが、テラスではバーベキューを楽しめます。 食事の予約は家族や団体でも可能で、事前に予約が必要です。 また、イベントとして園芸芸術村とグルメ割引券を提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを含む3種類のメニューを提供しており、テラスで楽しめます。 また、屋外の共同バーベキュー場もご利用いただけます。 入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは月浦海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海ドイツ村、タレンイ村、尚州銀砂ビーチなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は4時で、チェックアウト時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものとできないものはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "テラスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事の予約はできますか？",
            "answer": "はい、食事の予約は家族や団体でも可能です。事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントがありますか？",
            "answer": "イベントとして園芸芸術村とグルメ割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何種類のメニューを提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルを含む3種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えては宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金にオンシーズンの変動はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 483
    }
}